咳撚到訓唔到，你問我答

自爆不了

幾時死

咳姐 唔洗死咁嚴重呀

有冇睇醫生？

唔關咳事 純粹問你幾時死

冇，有d後悔

我知我實答你

你試下唔咳咪訓到

百日咳定係肺癆

咁你今晚後悔下

上星期都好似你咁咳到訓唔到 最後死死地氣睇醫生

咳左幾耐？

兩樣都唔係

四日了

日頭唔咳，搞到我以為過多幾日就好先冇睇

有冇俾鄰居投訴

快啲好返

住邊 做緊咩 幾歲 有冇女 有冇錢

少年你太年輕了 我日頭都冇咩咳

打個靚J就瞓到

屋企廚房幾大

冇

Ok聽日即去睇

唔知

頂多幾個鐘啦

用條頸巾包住條頸黎訓 會咳少好多

利申: 天氣一轉涼就咳到痴肺